最好集中只喺市區地鐵綫跌到

西鐵同火車中間有一大段路
就算未埋得站都仲可以有大段路前進
反而市區綫啲站密密麻麻
成效會大好多